# edX translation file.
# Copyright (C) 2026 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2026.
# 
# Translators:
# Jin-Ha Yoon, 2026
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 00:50+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:39
msgid "Display Correctness?"
msgstr "표시 정확성?"

#: models.py:41
msgid ""
"This is a flag that indicates if the indicator icon should be displayed "
"after a student enters their response"
msgstr "학생이 응답을 입력한 후 표시기 아이콘을 표시할지 여부를 나타내는 플래그입니다."

#: models.py:49
msgid "Display Other Student Responses"
msgstr "다른 학생들의 응답 표시"

#: models.py:51
msgid ""
"This will display other student responses to the student after they submit "
"their response."
msgstr "이렇게 하면 학생이 답변을 제출한 후에 다른 학생의 답변도 표시됩니다."

#: models.py:60
msgid "System selected answers to give to students"
msgstr "학생들에게 제공할 선택된 답변 시스템"

#: models.py:63
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: models.py:65
msgid "This is the title for this question type"
msgstr "이것은 이 질문 유형의 제목입니다"

#: models.py:71
msgid "Full-Credit Key Phrases"
msgstr "전체 크레딧 키 프레이즈"

#: models.py:73
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive full credit"
msgstr "이는 단어 또는 구문 목록이며, 학생의 답변이 완전한 학점을 받으려면 그 중 하나가 반드시 포함되어야 합니다."

#: models.py:81
msgid "Half-Credit Key Phrases"
msgstr "반신용 핵심 문구"

#: models.py:83
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive half credit"
msgstr "이는 단어 또는 구문 목록이며, 학생의 답변에 절반 학점을 받으려면 그 중 하나가 반드시 포함되어야 합니다."

#: models.py:91
msgid "Maximum Number of Attempts"
msgstr "최대 시도 횟수"

#: models.py:93
msgid ""
"This is the maximum number of times a student is allowed to attempt the "
"problem"
msgstr "이는 학생이 문제를 시도할 수 있는 최대 횟수입니다."

#: models.py:101
msgid "Maximum Word Count"
msgstr "최대 단어 수"

#: models.py:103
msgid "This is the maximum number of words allowed for this question"
msgstr "이것은 이 질문에 허용되는 최대 단어 수입니다."

#: models.py:111
msgid "Minimum Word Count"
msgstr "최소 단어 수"

#: models.py:113
msgid "This is the minimum number of words required for this question"
msgstr "이 질문에 필요한 최소 단어 수입니다."

#: models.py:121
msgid "Prompt"
msgstr "즉각적인"

#: models.py:123
msgid ""
"This is the prompt students will see when asked to enter their response"
msgstr "이것은 학생들이 응답을 입력하라는 요청을 받았을 때 보게 될 프롬프트입니다."

#: models.py:131
msgid "Submission Received Message"
msgstr "제출 수신 메시지"

#: models.py:133
msgid "This is the message students will see upon submitting their response"
msgstr "이것은 학생들이 응답을 제출할 때 보게 될 메시지입니다."

#: models.py:140
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: models.py:142
msgid "This assigns an integer value representing the weight of this problem"
msgstr "이는 이 문제의 가중치를 나타내는 정수 값을 할당합니다."

#: models.py:150
msgid "Draft Received Message"
msgstr "초안 수신 메시지"

#: models.py:152
msgid "This is the message students will see upon submitting a draft response"
msgstr "이것은 학생들이 초안 응답을 제출할 때 보게 될 메시지입니다."

#: templates/view.html:15
msgid ""
"Allow my response to possibly be visible by other learners after submitting "
"their response"
msgstr "다른 학습자가 응답을 제출한 후 내 응답이 다른 학습자에게 표시될 수 있도록 허용"

#: templates/view.html:21 templates/view.html:24
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."

#: templates/view.html:21 templates/view.html:22
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/view.html:24 templates/view.html:25
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/view.html:34
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: templates/view.html:35
msgid "Show"
msgstr "보여주다"

#: templates/view.html:36
msgid "peer responses"
msgstr "동료들의 반응"

#: templates/view.html:38
msgid "Submissions by others"
msgstr "다른 사람의 제출물"

#: templates/view.html:39 templates/view.html:43
msgid "No responses to show at this time"
msgstr "현재 표시할 응답이 없습니다."

#: views.py:126
#, python-brace-format
msgid "{weight} point possible"
msgid_plural "{weight} points possible"
msgstr[0] "{weight} 포인트 가능"

#: views.py:134
#, python-brace-format
msgid "{score_string}/{weight} point"
msgid_plural "{score_string}/{weight} points"
msgstr[0] "{score_string}/{weight} 포인트"

#: views.py:147
#, python-brace-format
msgid "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submission"
msgid_plural "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submissions"
msgstr[0] "{max_attempts} 제출물 중 {count_attempts} 사용했습니다."

#: views.py:171
#, python-brace-format
msgid "Your response must be between {min} and {max} word."
msgid_plural "Your response must be between {min} and {max} words."
msgstr[0] "답변은 {min} ~ {max} 단어 사이여야 합니다."

#: views.py:267
#, python-brace-format
msgid "Invalid Word Count. {word_count_message}"
msgstr "잘못된 단어 수. {word_count_message}"
